【美股】點睇AAPL？

蘋果突然出新ipad
仲要無咩特別好嘅功能
睇嚟可以跌到200先入？

排120

宜家冇廠生產 冇貨賣 冇收入

完全唔明佢點解呢個時間出

純粹係每年呢個時間出機 冇特別原因

好似話ps5都準備出
但ps5 起碼有啲料到

呢啲環境以為佢會推遲